嚴選各行業社會賢達 2021

飲食界：
張侵傑
代表作：請UST南亞仔倒米

電勁界：
鍾培生

代表作：靠爺幹

體育界；
林作
代表作：

小醜界：
David da lunch(大衛特能治）
代表作：

Model界：
王百羽
代表作：幾百m形象工程

股票界：
Hocc
代表作：再跌我再買！

樓主高汁

旅遊界仲唔係細劉

樓主唔提世澤sir

區議員界呢？
Patreon戰綫？

沖哥？

幫樓主推下

我(本人)會推介埋大家買賓施驫首名入球

以下係原因詳盡分析。
條撚樣因為踢法 技術 能力有如施丹與朗拿度的混合體
所以有「禿哨」嘅稱號
成名作應該係曼聯對里昂嗰場
喺領隊經過摩佬 肥安 肥賓 拖一 盧柏迪利 蘇拿利 拖二時期
競爭對手有希古恩 小豆 莫拉達 祖域 馬里安奴嘅情況下
佢依然喺皇馬企足十年正選
而家係歐聯史上第五射手
亦係皇馬史上第四射手
入多球就會過埋傳奇迪史堤芬奴做第三
唯獨埋門未到一線頭
但盤扭傳送滯空穩定性球商樣樣都有
非常全能嘅射手
一直為C朗做綠葉 拉邊hold波 禁區拉扯
令C朗可以完全發揮禁區殺手嘅本色
兩者之間亦都有好多onetwo彈彈波互相助攻入波
毫無疑問係C朗嘅最佳拍擋同將C朗推上頂峯嘅男人
到近年C朗走咗
身邊由C朗變咗雲尼素斯 阿辛斯奧 經常傷嘅巴爾
賓施馬就獨力承擔緊皇馬嘅入球重責
喺拖二時期更加好高嘅自由度
經常拉邊持球組織
同摩迪一左一右做皇馬嘅前場核心
亦都令卻奧斯有更大空間後上/遠射
而最癲嘅係
賓施馬喺近年嘅Big Games係永遠冇甩拖
一直穩定維持極高水平

你勁錫叔

唔算

你啲對答勁撚清頭

有病（are you benzema?)

點睇你樓下

佢呀哥教得幾好

財經界：劉祖廸
代表作：阻住螞蟻上市

蟹貨界：大雞樂

何詩詩同劉祖邊個勁啲

廸哥啦，cap左幾千萬